而家最需要做既事 係搵人去做臨時校長

首先要重奪話事權
邊個校董無咁仆街？

學生校董